求觀糖而家重有咩好野食

好肚餓啊！ 就快十點觀塘重有咩好野食？

譚仔

譚仔係人食嘅咩？

新之食

來多碗